● 튜토리얼
- 한 방에서 동시진행, 두 명의 플레이어에게 같은 미션을 주고,
  모두 클리어 했을시 다음 미션으로 넘어간다.

ㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡ
● 기어다니는 귀신
- 위치는 미정
- 질퍽질퍽 소리가 남 
- 이동속도는 느림
- 둘 중 한 사람에게만 보임 ( 안보이는 사람이 해결 )

● 무궁화 꽃이 피었습니다
- 위치는 방 안
- 모습이 보이지 않음
- '무궁화 꽃이 피었습니다' 라는 소리를 냄
- 소리가 날때만 움직일 수 있음 그 외에 캐릭터가 움직이면 공포도 상승
- 해결방법 : 무궁화꽃

● 쳐다보면 달려드는 귀신
- 위치는 병실 복도 랜덤
- 귀신이 리스폰 될 시, 으스스한 사운드 재생
- 귀신을 일정시간 쳐다보면 갑자기 달려와서 자폭 ( 공포도 상승 )
- 해결방법: 귀신이 사라질때 까지(사운드가 없어질때 까지) 다른 곳을 쳐다본다.

● 미로 (퍼즐)
- 한 방을 미로로 만들던지, 한 층을 전체 쓰던지
- 플레이어 A는 체스판으로 상황 관찰, 플레이어 B는 실제 플레이
- 사운드 혼란을 이용한 불신 조정

ㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡ
● 11/28 : 프로토타입의 프로토타입
- 서로가 서로를 마주보는 상황

● 12/19 : 최종 발표 전
- VR를 통해 서로가 서로를 마주보는 상황

* 질문: 계획서 추가 내용, ,마이크 연동
- 연구과제, 모델링(파트변경내용), 게임볼륨줄이기(계획변경내용), GitLab에 큰 파일 업로드
  , 프로타입일정









